講吓大家如果係le 一刻死咗ge遺憾

我就覺得仲未報答到父母
同仲未出現一個自己好愛ge 人

a0

死咗留不到一點痕跡

銀行仲有18蚊未洗

冇機會再同屋企人講聲i love you
最上一次講好似係小學二三年級
會後悔再生嘅時候唔關心佢地多啲
連關心嘅說話都因為死要面所以好少講

唉 真係好難同屋企人講love u
只好行動上希望佢地feel 到